# Заказ звонка с сайта

В корень веб сервера, 
на котором крутится сайт кладем pbx.php

На станцию кладем все остальное

================================================

## Запрос

```POST  /pbx.php?num=89997776655&tag=алкоголизм```

num - телефонный номер

tag - сообщение которое будет отображаться на экране телефона


================================================
## Пример ответа от сервеа

```json
{
	"status": true	
}
```